2100 林卓廷 譚耀宗迴避兒子搞移民生意！｜ 羅婉儀校長逼死林麗棠老師 廷狠評：做人資格都冇！｜ 實名電話卡有何影響？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
譚耀宗迴避兒子搞移民生意！｜
羅婉儀校長逼死林麗棠老師 廷狠評：做人資格都冇！｜
實名電話卡有何影響？
20210129

林卓廷 Table TV
20.8K subscribers

譚耀宗迴避兒子搞移民生意！愛國情懷去哪兒兒兒了？
天水圍東華三院李東海小學林老師一案，死因庭今裁定老師死於自殺，羅婉儀校長逼死林麗棠老師，廷狠評：做人資格都冇！
實名電話卡殺到埋身，美其名係阻止犯罪，實質對市民有何影響？

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing